[TVB人肉衛星] 黑記係沙田新城市&屯門影緊手足!!

CCTVB播親都係假新聞, 幫港共政權粉飾太平
屯門&沙田手足可以關心下TVB妓者&佢地部機
HINTS: TVB黑記部CAM&咪冇台徽! 佢地架車係全白冇LOGO既!!!
telegram @nomoretvb 留意黑記位置

－－－－－－－
👁 更多: TVB廣告客戶名單:

🏃🏻‍♂️👉請即follow:
TG 頻道:
TG 記者位置狙擊:

甴近平

習甲由

Push

佢地係拍呢d啦。
唔通拍濫暴咩？拍左都唔出街！

地方的TVB黑記需要關心

永遠黑警賤野就輕描淡寫/唔報
示威者有咩就作大黎寫

仲有4點鐘恐怖分子記者會成日拎TVB D片。

Cctvb又淆底唔出live，果然係驚做第二個新華社

TUI

TVB甲由偷偷留下一個負皮

HINTS: TVB黑記部CAM&咪冇台徽! 佢地架車係全白冇LOGO既!!!

1717 TVB@屯門

黑記係手足格離!!!

屯門市廣場門口手足注意!!!!!

啱啱睇tvb 新聞播條片，有個人被blur 左，有冇人留意到？ 點解嘅？
同埋，有條頭先影圍check電話條 live 片，有少少 tilt up 向上唔影身邊其他記者，有意定我會錯意？

Hiiiii 係唔係你呀黑記TVB

但係攝影機同記者背心寫Reuters喎

TVB已轉位置

沙田,大埔手足注意！！TVB黑記係你地附近